大家去過邊間仆街嘅診所

今日陪女朋友去打9合1疫苗第二針

一早已經預約好今日打，佢叫我地早d去驚唔夠針打
我同女朋友朝早十點就去到銅鑼灣依間診所

個經理一出黎就屈我地冇預約
然後就話冇曬針
明明打第一針嗰陣已經俾曬$4000,你診所梗係有責任要喺期限內幫客人打針
而家就推卸責任話美國個廠問題
船期未到，俾兩個選擇一係要打嘅話可以帶你去相熟醫生度打不過要收你$350,一係就等佢船期到不過唔定5月尾定6月，然後就嚇你話俾3分鐘你決定
你冇留疫苗俾客責任完全喺診所度，有乜理由仲要客人額外俾錢去彌補你嘅錯誤
你同我講全港冇曬疫苗唔緊要，同我say個sorry我接受
但你有解決方法你又唔解決，要客自己去俾錢
搞足半日一句sorry都冇，仲講到好似我地錯咁

我眼見已經幾個客唔想等，直接俾錢黑店帶佢去相熟診所打針
有d客唔肯再額外俾錢，間黑店仲屈埋d中介幫客俾

其實打針唔應該一次過俾曬三針錢

就係依個肥婆經理，不停推卸責任之餘仲理直氣壯，態度極差，又眼睥睥

點解打呢隻針 係咪預防癌 同性病

癌同椰菜花

但佢係一個package黎，9合1疫苗好似出面都係一次過收曬3針錢

無知一問，可唔可以去海關告佢？

我都想知
個個客都俾佢昆咗俾多幾百蚊出去打
本身企硬嗰幾個客都因為趕時間而俾咗錢

你話有相熟醫生可以打
咁你又唔攞疫苗翻黎幫客打
當你攞唔到疫苗
咁你帶d客去相熟醫生度打，費用點都應該係你負責啊
你俾唔到貨d客又唔通知，個個客戇鳩鳩上黎等
仲要上到黎俾你屈多幾百蚊先有得打
睇佢幾時執